勇武千祈唔好出機場 班狗目標係你地 和理非分批走！

一星期玩幾次

712 811

緊急緊急

推

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區唔好去

有人帶風向出市區 千祈唔好去